賤貨林鄭5點見記者

臭閪

用臭閪稱呼呢條友已經係讚美...